成日話土地供應問題，無地起樓，所以好多人無樓住

個問題係咪真係土地？咁而家d人住邊？瞓緊街？